午餐：15032017

又唔理我

樓主哋真係有緣
望下你附近

仆街 你係果個肥仔

上佢張相來睇下

咁都有相認
好食嗎弘b?

rich

唔好

留名待笑

連登人點解咁鍾意起底
樓主我有你嘅相

真係好好笑 我好樣衰 又肥又矮

唔好呀

求求你

唔准笑弘b

吉妹你好好呀

唔好恰樓主啦

pmpm

M男

唔信 拍過拖扮咩

真架 好肥又矮

以後唔開po

又係果啲米7扮矮！

米5呀

原來係咁 post啦